當日烏克蘭紀錄片叫winter on fire: ukraine's fight for freedom

今時今日的反送中，
他日的香港紀錄片又會點叫呢...？

Free Hong Kong time revolution

其實我唔明點解係time唔係era
一個係時間 一個係時代

summer in teargas

Summer in tear

不過的確，
tear gas 完完全全係今次的標誌性。
全球應該都無試過2個月內1800發.
單日800發.

Summer be Water

贏左先諗

summer in water: Hong Kong's fight for freedom

你估輸咗會無人拍咩，
輸到柒到核爆都會有紀錄片拍。

一個係1994年落成 英文轉中文
一個係2015年嘅口號 中文轉英文
點同

正義屬於贏家嘅

所以會係：暴徒的悲落

Times Square

The revolution of our Times